支持何君堯何大將軍，劉馬車劉副帥

唔知何生係咪受劉馬車感染 今次連自己人都插

定係佢地兩個交叉感染

互屌感染性病

好明顯啦

君堯冇大將，馬車作先鋒